今晚有咩行動呀？

七點鐘，愛丁堡見。

推！

推

今晚七點 你做緊咩呀
梗係去集會啦